死人美國佬改曼聯股票做MAN U係咪侮辱我曼

美國佬正仆街 識唔識歷史